Marvel d戲係俾細路仔睇， DC係俾大人睇

有冇人同意

神奇女俠咪又係畀細蚊仔睇

你咁講即係Marvel可以比機會大人睇返啲輕鬆既戲
所以咪多人睇囉

因為dc d色水太暗
對小朋友視力發展唔好

起碼logan唔係

Logan!!